將軍澳孤島終於有連儂牆

遲就遲咗啲
都好過冇
返屋企就仲整緊
有廢老廢中撕紙
就撕一貼萬
貼到成個翠林巴士站都係
光復香港
時代革命

posh

推

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

再推

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

終於有人記得依個孤島

pish

香港人！還拖！往死裏打！
828國泰城+#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

冇計
廢老廢中多
加上要上山
根本冇人想上黎做開荒牛

將軍澳有幾個牆好耐啡

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

但住翠林嘅根本唔會落去

淨係坑口都最少兩個地方有啦

咁難得將軍澳孤島有連儂牆
唔好俾佢沉啊

推！

係 夜媽媽無車搭行路又遠撚到仆街

坑口有港鐵
而且係平地
會多人去
翠林冇港鐵
又要上山
d人采佢都有味

大大力推

push

Push

推到有人見到

半山區終於有

邊個俾負皮啊

推

［轉貼］大陸人做嘅文宣 入嚟睇睇

加油

依個係將軍澳孤島入面嘅孤島

成個運動已經去到連孤島都有連儂牆
唔可以就咁沉底

你貼埋康盛花園我話你勁

康盛其實易貼過翠林
睇吓翠林廢老同康盛廢老比率就知

再大大力推

加油
但注意安全
唔好一個人去守

我返黎見到十幾廿個係到
到時俾人拆咗咪再貼過
撕一貼萬

Push!!!!

黑警已經向香港市民開左宣戰的第一槍;
香港人已經沒有退路，不怕四面楚歌，兵臨城下，只要黑警不清，誓不低頭！

痴還痴，組隊呀

既然都貼到康盛 離將隧都好近

其實五大訴求入面嘅成立獨立調查委員會應該改一改
直接將狗隊解散仲好

將軍澳孤島=翠林
唔係講緊將軍澳係孤島

自己地方 自己光復

自己翠林自己救

係翠林撚景明撚同我入黎推

光復翠林！

翠林
喺將軍澳住咗廿年都冇去過

入黎推呀

你哋唔可以忘祖㗎
係將軍澳發展新市鎮嘅開頭
就係翠林撚做將軍澳開荒牛

兄弟加油，辛苦哂你地

我係返黎見到姐
返黎見到幫手宣傳

我嗰到又聽唔到有人嗌

翠林唔講仲以為係位於香港既異世界黎

要多d人先有用
單丁幾條友會俾廢老廢中屌到飛起

Hello

康盛行去翠林條路中間好似有路直上隧道

我住翠林廿年
都未見過班狗上過翠林一次
我哋翠林分分鐘仲早過元朗獨立
早過元朗廿二年

冇人報警唔會有狗上黎

小心多廢老同老黑

放棄翠林
你見區議會新民黨果班閤家產由97贏到而家就知咩事

個條路由我出世封到宜家
都唔知起黎做嘜

翠林平時出入如何 係咪慈雲山咁靠小巴

緊急先用掛

係

翠林07年之前係泛民石志強
係07年之後先比譚領律霸左

去康城仲多過去翠林

巴士去到大部分地區
反而唔駛一定靠地鐵

翠林體育館打波長期有場

佢07年先贏
個陣唔係石志強做得廢
洗鬼俾人踢走
嗰陣翠林係西貢數一數二嘅非建制選區

想買呢頭唔知好唔好

有條路唔封可以行上條高速公路

平到飛起

用白腸張溝水貼 冇咁易撕

其實翠林唔係屬於秀茂坪咩
無知一問

咁遠

乜咁睇唔開

支持，以前住翠林

將軍澳架

翠林手足一推

將軍澳開荒牛
唯一一條唔係起響填海地嘅屋邨

平呀

翠林d廢老真係多到仆街，又多新移民

買翠林都咪買康盛啊，真係荒島嚟

雖然去秀茂坪係快
但係去寶琳仲近

比起調景嶺少好多
好多都係開村住到而家，果陣仲係小朋友嘅而家都結婚生仔

手足仲痴緊定點，洗唔洗人手

MTR幾耐到 樓下多唔好野食

頭先12點見到有十個左右痴緊
應該痴完

巴士15-20分鐘到觀塘站
小巴10分鐘到寶琳站
樓下大家樂M記八方雲集仲有茶記酒樓
一定餓你唔死

15-20分鐘到觀塘站

仲有街市都有野食

坑口都幾早有啦

健明應該都唔係 我見個頭係高咗

一個打工仔想宣布罷工，立此民調望各位網友號召全港打工仔同老闆幫我個人罷工行動作一個決策參考！
升級罷工，全民自決，網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

翠琳手足要小心

翠林樓下都有幾間餐廳同街市，不過朝早去寶琳mtr條隊真係長到仆街

計啱時間行出大路搭巴士仲好

下次要痴再講聲, 可以落黎幫手

啱呀
搭巴士小巴仲好
又平過搭港鐵
又快
我都唔明點解有咁多人晨早流流走去等小巴落去寶琳搭港鐵

彩明商場果幾座應該填海地
對上果幾座就以前調景嶺村嘅山地

除非過海
如果唔係轉地鐵寧願搭98A去觀塘轉
快好多

宜家街市都冇嘜野食

過海都有690啦

東區冇

餓就餓唔死
但係食黎食去都係個幾間
食得多都厭

孤島屋邨有咁多選擇算係咁
你睇下康盛

好波

啱呀

最近寶林間為食貓搬咗去康盛
應該多間好食嘅鋪頭

你要小心，唔好自己一個去痴啊

做樣行咇都要啦
佢哋連行咇都唔做
真係廢到無倫

將軍澳狗不嬲懶過乜
以前未見過條街有狗巡
就算將軍澳遊行果日，成班狗響狗屋睇住出面玩九宮格玩成晚都冇出過黎
係之後外區防暴入黎清完場先伸個頭出黎望下

景明撚推一下

上次貼完，隔日俾廢老清左

690其實不了
繁忙時間經晒九龍東面最塞幾個位

撕一貼億